突發！板長有暴徒

執枱果陣見到

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

不要玩食物

又自稱暴徒又玩食物 啲P牌到底想點?

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！